sony 電視

裝唔裝到vanced youtube?

thz

Seem

做印度佬好難為你？

阿根廷 ok?

唔係成日用電視睇，唔想比錢

雖然netflix 比左